旺旺仙貝真係一食停唔到口

啲粉真係

渣ga

強烈要求啲粉獨立出罐裝

旺旺仙貝粉 色色薯條有冇得諗

雪餅芝士餅都係，一塊食兩次

仲有啲紫菜，食勁多包都仲未食夠咁

淘寶真係有得賣 不過係一包包

厚燒海苔先最好食

啲粉出獨立包裝就真係會鹹到仆街